政府已向人民宣戰

大家係時候去探望所有支持政府嘅人，包括所有建制派

宣左戰好耐喇, 幾時真係打佢地

唔好再同green objects戀戰，直接入中路

政府立法香港就正式內戰

入中路啦 賣港唔洗付出代價？

Target acquired

玉石俱焚

同意

香港搞革命? 咪笑大人個口啦

呢一刻我唔夠膽笑

push